我好攰

香港人加油

我就嚟頂唔順

垃圾政府 垃圾犬隊

頂住啊!

仲有我地撐住你

望住咁多人出嚟抗爭

但係政府淨係識濫捕

每日都提心吊膽

下一個會唔會係我呢

我真係好攰好攰

對唔住大家

搵樹窿
好冇？

我淨係識喺呢度放負能量

Almost feel die

慘得過我鍾意吸負能量 係咪諗起咩唔開心呀

Same

放負唔緊要
手足吸收
你即管講

831有朋友係太子被人拉咗
依家有一個人可以保釋
但係仲有好多好多手足

u are not alone

對唔住 我飲咗酒
我真係好攰好攰

去到而家 我乜都唔知可以做啲咩

做你樹窿

盡情係度放負啦

我地撐你

呢度大把人陪你傾計啊

What can I do

What can we do